[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6140)

我

快

Slow

slow

飛燕第6球

曼快啲穿盤

goal

唔報假了 曼贏到3-1派500

森多繼續刷

入未科隆

阿特玩完未

擦啦大佬

比返錢我先啦

是但啦

今輪德甲真係癡撚線

角呢

Me

皇馬

三角快啦

留馬會Ac

邊撚個黎又係blocked嘅

屌你阿特夠膽咪一球都冇囉

only 3c needed

法撚肯入未

30944959

新Po留名

皇馬大角？

係咁攻
攻唔入

下半場都係咁就好

德甲埸埸和氣生財

法腸 半和

收蚊

皇馬入未？

森多被屌打
中伏

13C都有

同路！

含撚死喇

下半快手入一球定下驚先 好驚佢俾科隆一個反擊收皮

睇個勢似

真心

場波都知冇乜希望 殺大波殺上盤

森多快入

支持你

阿特係咪可以放棄

阿特想點

12m man dog

Man 12m

森多又冰

Offside

YES

越位呀屌你老母

應該收半

皇馬jumped

買咗法撚2.5b 等針

越位都要睇?

越位都12m? 咁撚on9

越位都唔計

屌

垃圾曼

越乜撚野位

49000

12碼聯ON99

雷恩都offside

法蘭克福2.5大仲有無機

曼快啲入兩球

ｖａｒ 無１２ｍ呀

你越位你仲睇乜撚野犯唔犯規姐

有呀

好撚ON9

Haha mo

獌狗正賤種

原來吹佢插水
唔係吹越位

笑撚死

本身都冇諗住買依場大波
個fd話佢跟開東網個Jason 買波成日中
咁我又跟佢 結果。。。
應該係我問題太撚燈

今日又唔出 幾時先得閒出

阿特on9

嚇撚死咩 越位都有12碼

英超var 同球證都係笑話黎

雷恩真係雞黎

卡利主場有保証

森多-3

今個星期下盤周

仲有曼聯都係

曼聯-4c 快手刷屌你老母

曼狗停晒C

阿特上盤叫都冇得叫

啊啊啊

自從上次3:0都比人追和我就唔撚會再買佢

3:1咁都開到3.5

卡利

仆街比甲想點

皇！

皇馬入波未

皇家馬德里 1-0 華倫西亞

allin曼聯

皇馬！

屌！ 9.5等唔到足水

有

SOR 講完就入 乖

入啦 曼狗

8c

意假1.5s 易撚到

阿特0.5b 天台集合

2連救

俾多球半大得唔得先

曼狗咁都唔入

阿仙奴點睇

阿特難大踢咁耐射3中1？

對面太勁

阿特唔入比人入啦

雷恩 0-2 聖伊天

對親獌 下遊隊啲龍一定上身

要讚

今日中兩場冷半大
昂熱樸迪莫倫斯
上個post開波前都有講到

臭閪雷恩

撚狗

雷恩 聖依刷角啦 入球把撚咩

西布朗今場個防守點會係榜尾啊

曼快啲入

下遊隊打獌特別醒神

無買到聖伊天 好撚暈

王者曼連西布都攻唔入⋯

阿特

最佳毒撚巴

阿特唔攻

sam gor

D 仆街深盤

安安

森多2-1

費倫串雷恩舒服到

入未？

GOAL!!!!

森多唔刷都入

喂啊

森多刷多三角

諗起以前阿仙奴

曼狗冇3球全隊斷腳

阿特死唔出腳博角

我講森多

皇馬多球未

曼聯ＷＩＮ 1.23倍

弱隊出神龍

晚安全黑蛇

西布朗又單刀唔入

曼差Ｄ輸埋

西布咁都唔入

西布朗

曼聯補時先會入

球單刀解釋到點解西布係降班大熱

森多刷多三角啦

深盤死晒

得鏝同疤

得飛狗開到

法撚贏硬？ 0:0 1.53

科隆係咁送角...

尊重下

科隆過唔到半場

森多-1

科隆求你屌撚住

2場意甲角係咁夾埋

....曼聯係咁傳番去中埸中 係唔會嬴波架..

買左wt 牙特？

曼手兄係咪放棄曬

卡利頂多十分鐘

無買

0壓力

森多快

曼西是旦一個入

皇馬入多粒啦...

佢想贏咩

法撚針

曼9.5咁都頂到

多隆即場大波
維迪斯大波

上盤要入 5分鐘都夠入兩粒

卡利goal未

MG係咪仲同隻牛過情人節

半七全八？

同路！

無柒頭！

有無人嗌西布朗

都係屌唔住

goal左啦

西布都係降班 賣分放下假等落英冠咪算 咁搏做乜

獌作客讓球半兩球弱智先會買

炸左sor

屌你老母又炸

屌你老母VAR

要屌先識入

9.5b 高水！

雷恩比多粒唔該

球迷

森多-1c

應該玩到前列腺高潮昏迷左

皇馬咪撚霸住個波啦你又入唔撚到

屌你老母ON9仔要罰球都唔要角球

炸左

年初三重心
皇馬盤
唔中貼飛搵我杜蛇回水

西曼2.5/3

有情牛終成眷屬

瘋狂下盤

12C!!!!!!!!!!!!!

法蘭克福3球大 101100

111

222

Lm

真係力做細波
全世界買上盤加大
佢老母就殺柒我地

中

炸完對家入

有睇var？都好似冇睇

9c

曼又無角
上半場已經食左隻

岩岩又食 正!

下 又食？

森多比多c

曼唔入 西入

屌又食角！！！！

平時要開大同上盤俾我地
洗鬼睇咩

回水啦食左兩角呀仆街

皇馬入波未呀屌

法撚goal

西布朗咁樣龍都唔中 又係呢條垃圾黑鳩

新年快樂

0-1亞特

今次應該真goal?

科隆快追平

西布朗個黑鬼收左幾多錢 兩球必入都唔入

為左紀念佢 我決定買佢愛隊

又係依條黑鬼

靚波無計

頭先已經比左次機會佢

假撚到癲 刷完角再刷波

阿特撚狗

你老木意甲角大日

快和

阿特刷角有回報

阿特最後5分鐘先攻

阿特終於入

假波

兩隻腳都係廢既 係跑得快小小

屌你老母死慢九半七吋八

森多肯刷未

今日無rb喎

入未臭撚曼

森多都冇

岩岩法蘭fg太低水想補注fg都補唔落

曼4隻腳都唔入

後防腳軟

扭2下射就入左

屌你老母 曼西 2.5/3都針

所以大Sam點教都好 閪布都要降班
前鋒太撚垃圾啦

里爾大波

應該好快0-2
假波

有了

森多守住2-1

德甲入多兩粒Please

前列斯聯

獌唔入比人入啦

入咩波屌你老母亞特

皇馬個半大嗌得好攰

二揀一 卡利 聖伊都揀錯 暈撚到

真 呢場其實贏得

但係有前__

個ON9領隊換走尼高高蘭

我地終於達陣

岩岩好12c

閪布朗 啲黑奴前鋒去清泥頭就岩 踢乜撚野波

開埋第三格

都係你了解我

半6全8

牙特假到咁都可以挑射到出界

極限角大日
服了

英超第11讓第10半一

2場意甲真係刷角

屌你老母 西曼 是旦一隊入啦 仆街

買反ＣＵＰ又死
買角大又死
半６全８屌你老母咩

森多三格-1做埋

岩岩果球單刀假到

屌 終於8.5B

屌你老母終於9

9c 撚到爆

其實西布朗咁博做咩?....完全係損人不利己.....
之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又降硬型

之前仲對你咁好, 又比森·莊士東畀你地.....飲水完全唔思源

而家只希望車路士加油......佢要拎頭4的!!

曼聯好似自己嬴緊咁 腳又唔起 又係咁傳番中埸...

曼聯6.7倍

卡利+4分鐘12碼

良心社企9C

我是你肚入面條蟲

8打11都讓半一 cls

亞特入多粒

又補上補仲要送12M

.....咁都仲有12碼

Var

個15號ON9仔

球証過鐘仲補時

屌你阿特果場補3 90+5 先睇var

蟲蟲飛

Gay

真係 到底要假成點仲想

意假

你奶奶的曼联赶紧结老子日进去

意甲又邊隊12m 暈撚到

炸12碼

賭左咁多年唔會再信爭乜爭物
升班降班果d陰謀波

VAR NO 12M

本來卡利

炸左

假撚到癲過曬鐘

西布朗d 黑鳩癲撚到 球球幫人解圍

睇黎皇馬個半大又含撚

入埋仲好，大波收全格

咁仲暈

法撚ng

執返半格算癡撚線波

5.7倍客WIN cashed

森多三格做埋俾我得唔得

49000 中柱!!!!!!

中柱

你喺現場？

運都幫埋鏝城

西曼屌你老母 2.5/3咁都針

城？

神9 好在冇買

唉 曼聯

西布神龍

直播咪有囉

直播都分幾種

森多

半6全9 9.5s輕鬆

獌呢場吸咗幾多反cup飛

嘩

係呀

聯賽冠軍

曼聯....

cup咗我$10

屌你老母冚家剷咁都要殺8.5s

曼聯呢場嘅球證死全家啦屌你老母

半6全9 屌你老母咩曼9

咁都頂到

無乜希望

9.5S穩如

上撚哂身

屌 咁都無10C 仆街青木臨尾最後一攻落底都要出返嚟 食屎狗

哈馬比

法撚會唔會開埋2.5大

川迪炸

鏝城- 英超冠軍!

easy

Dllllllllm

指標黎真係

早d出啦大佬

似20完

應該會

早D仆街死又含撚

Your name

SOR 有20喊撚左出黎

皇狗

皇巴今周最正常

9.5s 心臟病

Kross

準撚到呢

華倫

最後一注 allin里爾

咩料

佢取代左薯條個位

想問係咁輸係咪要抖下
等d運翻嚟

華倫追返球得唔得

4龍快和

1.67穩如阿記

通常我會轉買$10 買到贏先玩返正常

初一輸到依加

皇馬收手唔好再入啦

唔賭唔知時運到

私家雞皇馬都炒到華撚
華撚真係末日了

Same

法撚ng有無

今日啲馬輸哂成個月糧

收到

法撚肯入多兩球未

列C+1

我賭乜輸乜

中返場

我今日黑左兩場
明明 水手 同 狼隊 都禁左落投注區
但竟然無落到確認....睇返派彩先見到
仲開心左成日

輸淨百二蚊想一棍列斯半客算

法蘭克福得未啊要3球大

入完1球開始hea 踢

又一隊賤種 有祖域唔用用個智障既

杜蛇點睇阿仙奴嗰場

科隆入未

呢場我會睇直播 度度先

我都等緊

補時先有第9角

里爾果場仲未開

法蘭2.5b 快啦

科隆快追和

10 1 快

4龍快入

我了

法狗

直屌阿記-1 勝

我放棄了 由回飛個下開始就知今日依場係殺大波撚

屌 4龍

2.5b快

今日無乜正氣波

法撚2:0

屌你老母德甲入多一粒

lm

留名 3:0

法撚

仲有希望 唔可以絕望

科隆垃圾

可能4:0

屌你隻臭山羊

重心？

科隆面子球快

年初四重心
阿仙奴盤/-1勝
唔中貼飛搵我杜蛇回水

法L差一球

係會大勝 大波波

屌

3:0夠嫁啦

已經輸咗成個星期

又同路？

-0.5/-1

法撚比多粒

我啦

4球啦好冇

3:1

法撚20完場輸哂

我可以補返未

放心 預贏3球

補5
嚇撚到傻

德甲又輸

432 is who

賭撚到心口痛

盈盈

法蘭科隆求其比多粒啦 新年精神d

阿仙奴幫到你追數

下盤c

係我啊 6蛇

佢岀水比我 唔乞了

法撚ng 再黎

Tg

佢問下姐 唔係中你

點解咁有信念

識買一定買阿仙奴

借啲意拎人tg

半主阿狗 俾D信心

有私水？

Leeds 進攻足球

幫你拎

係大勝

祝6蛇 長贏

法撚有冇奇蹟多球

科隆落返德乙陪漢堡喇

法蘭 準備 2:1

法蘭2.5b 買5包法蘭克福腸

希望有錢收

搖撚準備

20/21 法撚今季未試過30

列斯下盤

又miss左6蛇派錢

球迷人生注

皇馬有無試過角大

2:1都好

6d野

阿狗開波打少3個 打閪咩

又missed

2:1 快快快

我都miss左

呢場

多謝6蛇 收到了

比個2:1我啦

俾多5個 心滿意足

華閪成日送角

初盤幾多

幫你賺返

2連c

9.5

49000 手足沉晒船未

皇馬成日角大 對家都係 定啲黎喎 半4全10 唔難

中間人咸緊

屌你，手持10.5b

咁半4全11

奶共廠半大

戒賭 不再上波post

支持

唔係掛 中間蛇

準備卡6 啦

一買蝗8.5s就連2c 哭撚咗

燈撚死阿狗佢

純粹買左

9C都唔知開唔開到
利申: 8.5b

列斯聯作客11場。未和過

頂到

點解我又上唔倒365

有少少想問皇no goal

買

列斯聯 sure win

連未啊

里爾入未

開波大勝

仲有35分鐘

買左7k 法蘭入球單 又係最尾10分鐘先爆

你訓20分鐘先
係80分鐘個陣高危

7k做乜唔賭其他嘢

賭運姐

係中就中架啦

啱

又有道理

屌 蝗3-0

3.5s針硬

阿狗角大有無人上車

BOOOOOOOOOM

炸

炸！

炸了

揸到個春袋有d痛..嚇9死咩皇馬 文迪都成個前鋒咁入波.

炸完就收手唔好意思入啦

唔好再入

阿開半主未

屌佢老味 平時皇馬邊識入波 嚇9死咩

2隊實力差唔多

信我啦，阿記扮屌打，轉個撚頭一定輸撚先

法撚熱食2.5b 啃死

Leeds快啲入

依樣真 永遠都撚狗 死垃圾阿

真

皇馬真係卡6？

好出奇咩

2020開始已經係咁

阿狗10

AUBAAAAAAAA

阿GOAL

1:0

咁撚勁

Wahhhh 阿反底

Auba

個龍隻廢

個龍唐仔嚟

阿狗準備紅兩個比人反杯

Leeds

試下華西ng當參與下

唔好cup我得唔得先

我又買咗 嘻

蝗9.5sgel 妓10.5sgel

有冇水 救我

呢次幫你追番40000

咪阿狗..

8.5有咩

67 望唔到

阿森納勁能到

阿要輸都等下半

禾狗派錢？

下盤夜呢 Leeds

布魯日-1
愛華頓-1

追蝗？

是

近567場又嚟買上開下 買下開上

里爾入未呀仆街

華西個龍幾勁吓 救咗好多球

川迪炸左兩球啦

阿角細7.5

皇馬真係卡6

過左12點...

要追130k喎

傻系比甲
90分鐘2球爆我細波

華閪追和吧

贏緊2粒又係控球方猜到尾好合理

半大未

阿記半大

意甲角大try try

好

阻力位

冰河時代

跟

無問題 完左阿再出重心

唔中唔好搵我

跟杜狗對家又死 同路又死

列斯聯今日D攻勢有D食滯左

德甲角點睇 ？

誤中5場角細
兩場澳職 羅馬 曼聯 皇馬

阿狗角呢

買埋就訓

屌硬你

華西入一球得唔得

半大未..

列斯聯

爭D

皇馬最後一個角球ok?

今日勁多角細

賭仔搵野賴

列斯好唔掂下

蝗角冰到

5場就唔叫誤中啦

你老木
Arm Channel混肥又燈

半大

度太耐 又買慢咗意假

頂撚住

事後 我了

收銀啦

果然低水就開唔出半大..

意甲一分鐘2c

你咪呀你

狼堡主場平手盤，咁睇得起膠柏

德甲先啱sor

阿狗12M!!!!!

諗起琴晚德甲場角

唔好MISS半大啊

阿12碼

阿12

半大99%!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Leeds頂住

入埋係咪唔會有角

搞撚掂 2:0

Yes

多數係

VAR

好似插水喎

真心似自己跌

炸12m

插水 黃牌啦

炸 12m ars

黃牌啦插水

半大無了

CLS咁都無

插水

1%半細 中...

屌明顯係自己向前跌

又殺半大ON99

又爭一球

Leeds入球啦

7.5b買慢咗

進攻足球36分鐘終於有下似樣

其實係擺明搏佢12 但又的確係踼到架嘛屌你老母

即刷

Rm last corner 1.35 中左

買左呀狗又食住半格等全格

2.5s 2.3倍爽到

屌 炸12

記得你事前出左水

列c 快送c

有冇買先估到皇撚下狗

1點又角大
你老木

奧沙

狼堡10分鐘4C

阿狗12!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢次咁柒係12m啦掛

無得炸喇掛

再 12M 同一人

又送12碼

99.9999%半大

廢龍又柒多獲

又12碼

個籠真係on9

leeds好堅持要比12mvat炸就再送

咪炒thanks

我個人覺得,又係插

咪撚0.1111%MISS

尻斬出去咪得，仲係到諗，傻仔

荷甲大波未

goooooooooal

狗羊20

半大goallllllllllll

Gooooooaaall

搞掂 半大咪又係要俾我

2球都輸依個傻系龍

珍

Var都唔洗睇

我阿

列c 個龍真係唐仔嚟
弱智可以踢英超架？

Leed個龍唔係非一般既廢

好在呢個傻龍

一早話左阿大勝

個龍點解可以咁撚蠢

個龍弱智定收咗錢

傻閪龍

精神恍惚狀態

重注買L左列C

列屍半格都冇埋

唐仔嚟

一棍阿2倍第三球入球
客個00後比人打撚到心理爆炸

個龍想點

補飛啦

當做善事

列斯點解仲可以忍呢個龍

睇下皇馬

阿周中要去睇霸氣盃

補唔掂

呢場456

一陣我會出3點英超重心

意甲0-1

個廢龍真係點射都救唔到

皇馬下場都係打廢物唔洗贏到過火呀

1.5/2都有埋

3-0

薩C！

3:0

門興被屌打
針

個龍廢到

病L線3-0

個龍收咗幾多錢

比2連都識入波

屌 主嘅波膽買晒佢

通埋大細

呢樣真

有身份證有入波味

個龍堅廢

收錢了

咁樣輸近柱

同唐氏夏蘭特一樣

阿正氣到

里爾2.5b 5 1 380

LM

盲人足球
造番比psg

leeds搞乜

到底列C會唔會杯到

大波GEL得?

唔會 一陣跟我三點英超追好過

布魯日場波唔見左

阿狗主其他未

想訓覺呀

訓醒收錢

1.79阿NG派錢？等係再等2倍先

個龍食左大麻

今日買3場半大都中，第4場中埋就收工

最後500要乜好

1%囉

睇見個樣真係把撚火

阿仙奴收錢算

Gun左倫斯

德甲6C!!!!!!!!!

Gel得啦

法甲唔好刷

露Lin型2c

7C

等 我度緊0300

花蛇好野

德甲半大未

球員應該要驗左智商先可以踢波

里爾知唔知個龍喺邊架

吓 阿狗易到。。。

買個隊條友咁點？投胎

14.5s

里 玩完未仲話讓半一

露Lin型

對面守得幾好

唉屌 買完奧沙驚撚到

比甲場波呢

0中龍

唔怕 同路！

Same road

杜甫又中

係咪又唔踢？

對面真係剩係守 唔覺佢攻

上半場有落下底

意甲1:1

咁都半大

意甲1-1

連中兩場了

利雲主場剩係輸過1場
奧沙作客都剩係贏過1場

德甲半大-22222

刷角有回報

利爾！

14.5s尿震

奧沙了

手球VAR

又燈 輸算

上臂喎

咁都炸

炸你老母咩

Cls VAR都唔睇

即係0-0？

9C

奧沙平手盤未輸過

球證買左無入球

比甲咩事

里爾又針

中上臂球証唔睇

阿狗角大是夢？

球証好肯定咁衝埋去

下。。德甲30分鐘未夠8c？

假到

禾夫半大24

造比p$g

里e 放棄

下半場冰撚硬

咁不如輸啦dklm

偉根斬左?

牛津聯搞咩？

里爾 求下你1:0

似0:1

33分鐘8C 90分鐘

布魯斬左？

斬了。

4-0

阿4-0

4:0...

4:0

阿4:0

Gel頭算

過關係咪當1倍

再追第5球 唔洗諗

利爾插水定12碼

美羊

屌 買左奧沙 仆硬街 88 all

大波補飛係正確選擇

插水

食C

列斯廢到

德甲9C

列斯聯冇龍？

點解球証唔洗睇var 咁勁

痴線咁都吹插水

已GEL

奧沙入未？

個籠收左幾多錢...

買波膽都死

莊話唔使睇

我睇緊啲乜。。。。

里爾對家gel定都得
球證收左psg唔少錢

德甲一粒都冇..

列斯冇後防架?

法甲真cls

個球員又無乜投訴

屌你老母 德甲汁左佢啦 場場半細 成班友對腳斬左佢啦 反正無用

22條友走黎走去

外國輸幾多都有得買

里爾 1:0 10 1 100

28倍主其他有冇機

5c意甲

布拉加-1

我都

布布

里爾除非世界波 唔係都唔洗旨意贏

齊心就有

里爾個球證真係痴撚線

好想買0.5/1b

北

我cash out算仲賺20

6666

列斯已經換晒3個

薩斯被cupped

里爾

準備搶1001

Q

屌你薩C

10

里爾同我立即入波！

棄已放

易到

痴撚線 2-1

14.5s新年行大運

Leeds你俾個波人入算啦

里爾 屌你老母入喇
呢3分都唔拎

林肯城半全大

gun了

妓ng派錢咁派

痴撚線又食C

奧沙jumped

列c 入唔到波送下角算啦

阿第5球

里爾我睇哂你80分鐘 你都無波入
你入波未

黑撚到角都唔比 個球證怕唔怕比人打

贏緊半wo

追阿記下一隊入球有冇得諗

法甲 客場雞
好笑到

全世界都追緊

終於10C

意甲777

真係

里爾肯入未

好撚過份 又boom 又俾牌 又食角

利爾屌

依場半7反而有信心角大

好清楚係角球都食

川迪炸兩次dllm

哇屌 落雨啊妓入多粒得唔得

阿5ng 死晒

頂

里爾3格得唔得

4:1

列斯入先

法甲三兄弟 里昂 里爾 摩納哥

要CUP了

太多人追 阿ng jump

列斯下盤手足可以上水叫

你咪邪住哂

食左幾隻角,唔得啦

屌輸返注

阿莊家又fat fat

夾份送分俾PSG

法甲有冇開過上盤

前面冇買阿 一追就針

列斯cup先定佳仔去台灣先

列斯追返 3:4 10 1 $200

第六球

輸唯有收手聽日再戰

11C

11
狗到賴屎

ok

唉里爾放棄 屌你老母 針1500

4:3

你老母一買就4:1 唔買就4:0

快到

性衣天

應該有5分鐘補時

一